集思廣益：唔想返屋企，有咩地方過夜好？

有諗過酒店，但weekend 有啲貴
有諗過k 房，但六點又要走

揼骨嘅地方

m記

骨場

機場

公司

網吧

做咩唔想番屋企

屋企門口

墳場幾好架

海濱

南亞村

我屋企

呢兩日加埋喺海濱嘅時間已經>8個鐘

返你嘅工啦

無返

網吧 M記

M 記 你過唔到夜架啦
Ching,你點同班麥難民爭位訓呢？

真係得機場最平最舒服

六點之後去網吧

同求。

想搵個地方可以安心訓。
K房都係過夜，訓唔到。
有睇過平的香港民宿。
要大約500。
不過要早book 定。